[NBA]2017-2018鷹隊球迷區(1)Let's Go Hwaks

招定新球迷

fans club地址東頭邨

東頭邨咩樓
又話招鷹迷

做fyp啦
人呢

屌你老母let go hawk

唔做fyp學咩人扮鷹迷呀